nio世界第一

1年後超越tesla，李斌會超越elon musk

收聲啦

2021年前40見 利申：已賣晒tesla轉會了

31走晒

靜啦，大行都增持呀

Morgan Stanley

而家nio 同byd電車扭力同tsla差唔多 電池續航開始接近 係自動駕駛仲差小小 但係距離已經大幅收窄 所以先有咁既上升